［突發］ 屋企出現大量呢種蟲 求各位巴打出手相助

求救 好驚

下
世

下世小心啲

要燒晒成間屋d野先有用
我都試過

衣魚？

滅蟲公司啦，全屋傢俬換得

租緊

吸塵機 + 噴嘢
Google有教

傢俬再見

1:99抹牆
再髹過油啦

益蟲黎
留俾四腳蛇蛇食LA

益蟲點解要益四腳蛇 唔自己補補？

我食撚晒佢先

津路準備

卜泥, 潮濕就會多, 就咁用布抹死佢會有UP 味, 同埋會愈整愈多, 建議抽濕先

殺蟲水 KO